仲同警犬講警例好撚柒

你明知嗰個人會犯法仲同佢講喂你犯法喎
大家睇吓佢又犯法呀咁
唔好意思真係柒到核爆

真心建議文宣著重開槍就得
講佢違警例真係柒到洩咗道氣